今晚既贏家只係得一隊

曼聯

幫推

-,-

收皮啦獌

有邊場波既是贏家可以有2隊

係我地曼聯

利物浦

講緊今晚
弱智仔

隊垃圾邊贏到

樓豬好波

咪燈啦屌

真利